Camille habite avec son père, sa mère, son frère et aussi un chien, deux chats, deux perroquets et quatre poissons rouges. Quand ils sont ensemble dans la maison, combien de jambes et pattes y a-t-il en tout ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
    \item 22
    \item 28
    \item 24
    \item 32
    \item 13
  \end{enumerate}
\end{multicols}